仍然緊留守緊嘅咁多位 請抽一兩分鐘聽我一席之言

我借朋友ac開呢個po 亦只會係惟一一個po

首先，我今日真係好感動，因為只有見過黑色人海中點起一個個燈光嘅果個場面，我先深刻感受香港人人性當中嘅光耀係幾咁美麗。
但冷靜落嚟，今日有好多野好唔尋常，有D咩唔尋常我就不作贅言，因為大家多多少少都feel到。
我懇請留守嘅咁多位快D離開
依家離開：我地將會獲得完勝，創造近代其中一個最文明嘅遊行，無論政府定中央對此都沒辦法講D咩或者用作日後嘅任何行動嘅借口，因為今日嘅表現係無懈可擊。

繼續留守：政府必定唔會再作出任何讓步，而且隨著時間推移，繼續佔領落去會直接影響到聽日要返工嘅人，直接影響到中立派嘅支持，而且提供可能定性為暴亂嘅借口。

其實依家可能有唔少人都feel到暴風雨嘅前夕嘅感覺，我明白有好多人都已經開po請大家離開，可能大家都有其他理由或者理念選擇留守。
但狗被逼到埋牆角都會咬人 我地會，林鄭都會，林鄭嘅行事作風大家心中有數，一個將自己所有嘅政治本錢都押曬上嘅人會咁輕易認輸嗎？佢其實同我地都係一樣，佢已經沒退路可言，只能盡地一搏，呢場好可能係鴻門宴，甚至係殺局。小弟不才，認真沒能力破局或者提供十分高質嘅建議。只希望咁多位留守嘅義士先行撤退避免落人口實。
留下有用之身應付之後隨時風雲變色嘅絕地反撲，一切都應該從長計議
sorry for 1999

依家離開：我地將會獲得完勝，創造近代其中一個最文明嘅遊行，無論政府定中央對此都沒辦法講D咩或者用作日後嘅任何行動嘅借口，因為今日嘅表現係無懈可擊。

你答我 贏咗乜 遊行訴求一樣都冇回應過 你答我你贏咗乜

贏咗國際掌聲
thats all

叫咗被捕義士畀掌聲自己未

見到啲遊行打飛機post 好想嘔